點解香港咁多狗官

無論官階高低都係狗
又縮骨

因為話事個隻係狗 狗又只會請返啲狗

-完-